[一人一個] KPOP女團成員評分

momo
-波 ✔✔✔✔✔✔✔✔✘✘
-樣 ✔✔✔✔✔✔✔✘✘✘
-腳 ✔✔✔✔✘✘✘✘✘✘
-歌 ✔✔✔✘✘✘✘✘✘✘

-跳舞 ✔✔✔✔✔✔✘✘✘✘
-腰 ✔✔✔✔✘✘✘✘✘✘

啲骨好反胃

係，但d女好興，話要練腹肌

iu,50/100

afterschool 個nana

On9 100/100

個樣成個黃子華咁

Momoland Jooe

IU ? 人地講緊女團喎 師兄訓醒未

momo歌有3✔？

1人女團唔係團 ？

on9， 我要扣佢50分

Hyeri

1？